Trabalho 1 de Introdução a Computação Científica - 2017/2

Inversão de matrizes com o Método de Eliminação de Gauss com pivotamento parcial, Fatoração LU e Refinamento.

Trabalho por:

Luiz Eduardo Simões - GRR20163079

Pedro D. Gomes - GRR2016XXXX
